Для запуска приложения необходимо запустить скрипт run-app:

- запустится докер контейнер с бд MySQL;
- накатятся скрипты миграции;
- в бд в обе таблицы сохранятся несколько мобильных номеров;
- соберется и запустится jar файл с приложением.

Проверить работу приложения можно отправив следующие запросы:

http://localhost:8080/check?phoneNumber=9991230011 вернет DECLINE (номер сохранен в обеих таблицах)

http://localhost:8080/check?phoneNumber=9095092213 вернет CHALLENGE (номер есть только в таблице phone_number_A)

http://localhost:8080/check?phoneNumber=9009001122 вернет ACCEPT (номер отсутствует в обеих таблицах)